【香港直播20200121】721恐襲半週年號召到港鐵站靜坐（銅鑼灣）- #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

【香港直播20200121】721恐襲半週年號召到港鐵站靜坐（銅鑼灣）- Bill 直播 | #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

光復香港
時代革命

銅鑼灣好好氣氛

聽晚荔枝角見

1月22日 星期三 20:00 荔枝角:【手足，和你團年】聲援在囚手足集會

1月22日 星期三 20:00 荔枝角:【手足，和你團年】聲援在囚手足集會

荔枝角:【手足，和你團年】聲援在囚手足集會
日期 : 1月22日 星期三
時間 : 2000
地點 : 荔枝角收押所外（九龍蝴蝶谷道5號）
*不反對知書申請中

銅鑼灣氣氛真係正